屋企隻狗吠左5個月,今日終於靜

點慶祝好

整叉燒包

陣間再吠過

佢姓獌？

屌你老母你開po未